雖然未贏 但香港人真係好撚高質

三個月了 遊行人數已經唔係重點
不論你地對革命既定義係改革/獨立
革命既種子已經種左係好多香港人身上
勇武既繼續勇武 街坊屌狗既都keep住街坊
唱歌既請繼續 鐘意貼連儂既都請繼續
總之團火唔熄 就冇人打得低我地
多謝每位有付出既香港人
用埋正苦垃圾宣傳片個slogan
香港人 請珍惜呢個家 請珍惜大家
雖然乜撚都未贏 但有香港人一齊攬炒
死而無憾

聽日又可以返工捱麥包 月尾再捐一半糧
天地有正氣 我愛香港！

一路進步緊，真勇武終於來臨！

死而無憾

大家堅持大家認為岩既方法就得
做完 檢討 改良再做 不停loop

遊行既遊行
集會既集會

勇武既勇武
和理非既和理非

文宣既文宣
鍵戰既鍵戰

連儂牆既連儂牆
唱國歌既唱國歌

街坊既街坊
接仔既接仔

哨兵既哨兵
捐裝既捐裝

職業無分貴賤
勇武並唔係義務擋槍擋棍，鍵戰亦並唔係無用可以係平時上連登，TG比資訊，簽聯署，更甚進階識電腦既可以玩到更多野

全民合作，百戰百勝

堅持自己所堅持+不割席就得！

中共一直用武力鎮壓大陸人, 令大陸人唔敢出來反抗
所以中共以為用 同一招對付香港人一樣得

點知原來香港人 平時睇落好似綿羊咁
但一抗爭起來 完全唔怕死

一直想屌條宣傳片好耐

呢個冚家剷政府有資格講珍香港？

珍惜

我地要響應正苦 珍惜大家

冇錯 好多年長既人都叫我地後生既走得好走
但香港係我地屋企 點解要我地走?? 點解要去外面做二等公民?
要走既納粹中國 DLLM

傻鳩中共 我地係咪好撚麻煩呢

建議大家交完稅可以順個便去東區裁判法院支持義士上庭！！義士不是condom!!!!!!
#上庭聲援
［1］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：梁X添
情況：保釋
控罪：2項非法集結、2項傷人
事件：#714沙田
備注：在沙田新城市廣場與其他身份不詳的人，意圖使男子張歷恆(警察)及郭兆恒(警察)身體受嚴重傷害
—————
［2］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：龔X遠
情況：保釋
控罪：2項非法集結、傷人
事件：#714沙田
備注：涉在電梯底襲警(郭兆恒)，並以傘篤他三下
—————
［3］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：黃X豪
情況：保釋（28/10再提堂）
控罪：非法囚禁、非法集結
事件：#813機場集會
備注：涉於機場禁錮付國豪
被告晚上9時才下班，回家需時1小時30分鐘，裁判官堅持要求宵禁令於晚上10時開始

多謝香港人！

天地有正氣！

好，我同意

我係香港人呀屌

今日天地好有正氣
前線見到大家唔9守
真hit and run
有睇實同保護手足
仲有大量魔法
好感動

私了先正

加油！！！

好文要推
完全同意
利申港豬 由69都懶得出進化到宜家個個星期都出黎行街
我諗好多香港人都係呢3個月慢慢睇清呢個仆街政府
雖然唔知何年何月何日先贏到
但只要我地堅持落去
無野係無可能!!!!!!!!!!
香港人加油!!!!!!!!

岩呀